蒙面法 - 都好嘅！

迫我地龍諗新戰術

//現在好了，反蒙面法出爐，勇武派在街面上無用武之地，很難與警察正面衝突，他們正好可以避免更多損失，而採用更靈活機動的抗爭辦法，與警察在港九新界大街小巷去周旋。

試想想，勇武派個個換下黑衣，脫下面罩，人人隱身在人群中，變成遊兵散勇，到某些地方，一轟而起，一轟而散，東幹一票西幹一票，警察聞訊趕到時，勇武者早已逃之夭夭。警察疲於奔命，窮於滅火，警察不在，勇武者自可橫行，警察來了，他們又四散逃逸。因為穿了便服，不戴面具，一閃身就在市民中間消失無踪，再加上市民的主動掩護，警察要抓捕槍擊，比以前更不知要難多少倍。如此，不僅勇武派保存了實力，作更長久的鬥爭打算，警察也無法從反蒙面法中得到什麼便宜。// 顏純鈎